有無人返工有時會一個人食lunch?

返工食lunch要同成班人食飯，可能食嘅野唔岩自己，又可能同人唔岩嘴型，如果日日都係咁就真係不了
所以我有時會一個人自己食，想食咩就食咩，又唔洗講咁多野，做番自己

我條team連埋我上司4個人
個個都出街食，但全部都自己食
利申it狗

啱嘴型果啲同事剩係星期五出街食
所以星期一至四都係單拖

餐餐自己食

一就出去
二到五帶飯係位食

型到

一樣，不過條team得三個人

一個人食飯自由自在